利穎恰個肚腩.......

佢係咪飛釘

剛才好似飛釘

出現了

明顯飛釘喎....

吉村卓

好正

真係飛釘

比番GG我

明顯露埋點喎

飛到暈都出埋黎
呢次都幾有難

陳奐仁咁大隻

今晚又無搵G

No

無搵G已經無值得睇既價值

有腩先好屌